如果大家有Netflix 嘅，希望可以抽個時間睇一睇「黃之鋒」呢套紀錄片

3年前，香港人有一個共同目標就係「真·普選」！有好多人都因為呢個目標而企咗出黎，香港人從未試過咁團結去一齊做一件事！
可惜，香港人始能係善忘，3年後嘅今日、3年後嘅你，仲記唔記得你仲想有「真·普選」？

香港人真係咁善忘.....

香港獨立

左膠